逆權社工 呂智恆 : 我認同社工復興運動 / 多謝連登巴絲同網民

逆權社工 呂智恆 : 我認同社工復興運動 / 多謝連登巴絲同網民

＃新界東 #2020立法會選舉#社工復興 #呂智恆
▼ Follow 區區Interview
►►YouTube: [url]
[/url]
►►Facebook:
歡迎以尊重事實內容為原則，以非商業性質隨意分享影片及其內容。訊息及內容，均不代表區區Interview及其所屬公司立場。